[警世] 預計727遊行人士會遭受到前所未有嘅攻擊

你班連登仔死撚硬

好撚重要！唔該幫手推啊！！推得好辛苦！！

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖